今日俾老細黑面

成件事係咁，今日返工去廁所
我去完洗手，咁啱老細去尿兜小便
之前留意到老細習慣去之前會拎幾格抹手紙喺手，但係今日冇咁樣做
我即即刻好醒目地拎幾張抹手紙，去佢旁邊企定定，諗住今次仲唔輪到我升職？
點知佢唔領情不特止，仲要黑我面，
我諗咗成個下晝都唔知自己衰咩，會唔會因為啲抹手紙太鞋？
巴打有冇抹手紙推介